{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045991",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 문창 세븐무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計14室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 宿泊施設では未成年者やペットに関する問題が発生した場合、退室措置を取り、騒音による被害の際は払い戻しはないというお知らせがあります。 駐車は1室あたり1台駐車可能で、ドライブインホテルとして電話で客室案内を受けることができます。 訪問者のレビューによると、宿はハンファ生命イーグルスパークに近いため野球観覧に便利で清潔と防音状態が良いと評価されています。 駐車への配慮も良く、コンセントが多く設けられているので便利だという点もメリットとして挙げられます。 宿に対するレビューは率直で客観的であり、静かな空間として推薦できる評価を受けています。 しかし、いくつかのレビューでは、宿泊施設の清潔度と衛生状態が低下し、施設に破損した部分があり、テレビが変な動作をするという意見も提示されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計14室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットに関する問題が発生した場合、宿泊施設ではどのような措置を取りますか？",
            "answer": "未成年者やペットに関する問題が発生した場合、宿泊施設では退室措置を取ります。"
        },
        {
            "question": "騒音による被害の場合、宿泊施設ではどのような払い戻し措置がありますか？",
            "answer": "騒音による被害の場合、宿泊施設では払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では1室あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はドライブインホテルとしても利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はドライブインホテルとしても利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように客室案内を受けることができますか？",
            "answer": "宿泊施設では電話で客室案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの場所に近いですか？",
            "answer": "宿泊施設はハンファ生命イーグルスパークに近いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、野球観覧に便利で清潔と防音状態が良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは何がメリットとして挙げられますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、駐車への配慮が良く、コンセントが多く設けられているので便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは何が不満点として挙げられますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、清潔度と衛生状態の低下、施設の破損、テレビの異常な動作が不満点として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューは率直で客観的であり、静かな空間として推薦できる評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 525
    }
}